《暑假取西經》今個暑假有無人有興趣踩單車去西藏？

想問下今個暑假有無人有興趣踩單車去西藏？

我打算黎緊呢個暑假就會由香港出發
睇下呢到有無其他人都想去/已經plan左
會唔會揾到個伴一齊出發🙇🏿🙇🏿🙇🏿

巴打大約幾月岀發？

應該五月尾六月頭

我八月頭要翻到香港
五月頭有無得諗？

由香港踩去雲林or四川途中搵住宿好麻煩喎
好多都唔受香港人住

利申:踩過

上年去左好想再去，西藏超正

利申：搭火車獨遊

我原本想今年獨遊西藏
但比人引誘左去歐洲

最快都要五月中，因為五月頭屋企有啲事
不過其實就六月頭出發八月頭應該都返到黎
你平時有無踩開單車？

好正喎，你係巴打定絲打？

有無原因唔受香港人？

無踩開 ，不過都叫做有間中跑下步嘅
六月頭岀發太趕，淆淆地 ，想預鬆d時間
我見丹尼爾騎到拉薩都要差唔多60日

旅館有部機係公安比
用黎掃描身分證
但掃唔到回鄉卡
一係你就去貴既酒店
一係就屌佢話要報公安

五月中至尾出發會唔會好啲？
可以PM再傾

咁真係要睇下資料先

我5月頭出發
因為香港人要住涉外賓館 有限制

tg:abcde2580
唔知係咪咁比，第一次用

你目的地係邊？
5月幾出發？

已add

我目的地係香港 環亞非歐 [black][/black]
第一站係雲南之後西藏
預計五月八 /九出發
會四處camping

Wowo 預幾耐時間？

西藏要快啲去，漢化得好嚴重

絲打

幾年 我都唔知
去到幾遠就幾遠

見到巴打係高登post過路線圖

推推先

好犀利，巴打係做左野好多年？

新手得唔得

巴打係咪有興趣
可以傾下

做左八年野 行年廿六
高不成低不就 決意用積蓄去見識世界

有無考慮岀遊記？

有 但文筆好屎

係
畢業前想顛一次

有無tg？ 我都同樓主傾緊

一齊傾得唔得
Tg belog

幾年前睇過有幾個巴打踩左去法國 之後比fd叫左去au wh所以無做到 睇到個fd又燃點左我既熱血
有性趣 留個名先

一樣，本來想一個去點知話有三千蚊歐洲來回機票，咁就食左我十幾日假，又要等下年

要返工 不了

但係我無咩運動細胞
驚頂唔倒

未開始傾得深入，不過樓主今日未上水，等佢上水先

有冇開gp?

巴打有無tg

到時記得出po po遊記
利申：畢業後想踩

有啊
Andyy1234

巴打走左？

自膠

推